如果唔敢跳閘，就用2蚊八達通啦；如果唔敢佔領機場，就青衣東涌機鐵線，做唔到前線，唔代表無野做架。

我知大家唔係好有勇氣，可能仲好廢，為左份工，始終要做狗。

但唔好因為咁樣而放棄呢個世界，盡力做多少少，唔敢跳閘，就用2蚊八達通，唔可以令港鐵付出代價，都留返錢來捐比星火；唔敢佔領機場，咪搭多少少地鐵巴士，令到機場交通負擔增大。

仲有罷買，罷食，罷消費。做下鍵盤戰士。出下去遊下車河。

唔可以出100%既力，唔代表你所做既野無用。

唔係要大家企到一樣咁前，但我始終希望，前線向後望果陣，能夠見到大家。

同福總要同禍，難過結伴跨過。維港維繫你和我，亂世之中分對錯。

應承我，如果世界注定燃燒，我地都會陪呢班後生仔女，走到最後。

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

老人 1.9$

大家真係冇需要再俾錢搭黨鐵啦，直接跳啦。大家唔好有任何嘅心理壓力，721，呢個月嘅封站，再加上太子站黨鐵嘅處理手法。佢唔再值得香港人俾一分一毫，我地一於全民跳閘

1.呢隻係最簡單嘅跳法，肥啲都跳到，手腳並用，真係冇難度架，跳多兩次就會熟手。

2.呢隻係新閘機，跳嘅時侯部機會響，要快手啲。同埋佢閘之間嘅距離有啲遠。用第一種跳法可能冇咁就手，建議直接跳過去，可以加個小助跑，都唔會太難。

3. 呢種方法會比較安全。因為直接跳閘點都會有cctv影到，但係跳欄杆嘅話可以搵啲盲位／暗位，難啲發現。不過跳嘅難度會比較高。

同場加映錯誤示範

呢位狗狗好明顯冇睇教學片啦，大家千奇唔好學佢啊，動作要標準。

注意事項：
－最好帶返口罩，遮一遮，保障返自已
－唔洗驚俾人捉到，就算俾人發現咗都可以直接跑走唔理佢，佢唔會真係追你9條街，當你離開咗佢個站嘅範圍，佢冇權捉你
－入閘時睇清楚有冇黃衫或可疑人士。真係得自已一個可以直接用第三招跳，最難捉。
－出閘嘅時侯更加唔洗驚，跳完係最近嘅出口快快手走人就得，唔會捉到你。
－其實仲有個安全啲嘅出閘方法，出閘果陣去客務到同佢講話岩岩係邊個邊個站嚟，但係跌咗張飛，問佢點算。你扮下野佢多數會俾一張一次性嘅綠色出閘卡你。我試過用呢招幾次都成功。
－黃衫人都係打份工，唔會同你咁搏命，都係果句，俾人捉到，大膽啲跑走唔好理佢
-最近黨鐵多咗狗，如果情況唔允許，希望大家都唔好勉強，可以改用老人卡。唔好因為咁而被人捉。

屌你老母狗鐵，你唔配收香港人錢呀。一齊跳佢老母閪！

完整示範片段：

立即普選 否則攬炒

講真，前線唔會因為你地唔敢沖，唔敢佔而嬲，但絕對會因為分化，唔做野而失望。

和理非唔緊要架，但唔好QUIT GAME

推

2蚊咪都係政府補返
跳閘/唔搭最實際

唔可能要打工仔唔搭，加上普遍打工仔都淆底，咁不如叫佢留返D車費捐星火，唔可以令狗鐵蝕，至少我地呢邊唔會蝕比狗鐵先

P牌推唔到

我完全擺黨鐵

機場壓力測試，其實係連「機場」都唔需要入的

記住做到幾多得幾多，但做唔到既，唔好阻人做

之前已經有地鐵職員出黎講過
最多罰500
就算上庭都係罰5000

當你中產有大有細有份荀工，前線玩唔起
問下自己，你會唔會500都畀唔起？

講緊跳閘

支持
和理非都好多野可以做

我係門口都諗咗五分鐘。。但一衝過去個感覺好爽
仲有幾個學生讚我
我都見到佢地2-3個人一齊過機
各有各做

零成本罷工法！！

有冇和理非熱愛搭黨鐵?

香港係好多乖寶寶，成日覺得罰錢都會整花佢人生咁樣